son好波球品又好又靚仔 點解大家都想佢仆街?

唔好盲反啦

想返當兵姐 無想佢仆街

當兵點解係仆街呢？

貢獻國家 直頭係無上光榮啦

我韓職fans

因為大家想佢全能

熱狗除了拉美拿，冇一個是無辜的

你老母俾狗屌

其一係垃圾韓國人 但最重要既係 佢做左熱狗